# README #

Rent App (Nombre temporal)

### Sobre el backend ###

Para levantar el proyecto utilizando eclipte (u otro ide es similar) primero hacer por terminal parado en la carpeta del proyecto:
./gradlew eclipse
Esto generará los archivos de classpath y proyecto para eclipse. Luego solo hay que importar el proyecto en eclipse.

### Sobre App Android ###

Solo abrir con Android Studio
